講故台 故事標題一事

可唔可以要求故事post要出番提示話人知係故事
唔想次次係熱門都以為係時事而入咗去睇故？
我知道每個post都會顯示係邊個台到出post
但係我覺得可以更加多提示
純粹意見
期待管理員回覆
thanks

右邊都話堆俾你聽咩台 你仲想點

覺得做多會更好啫
我好似記得以前都有規定

講到好似講故台以外既po就唔係故咁